[新手上路] 入左0005

會唔會再升

入之前唔係諗清楚先入咩

唔會大升大跌 收左息先講啦

做咩倒錢落海

諗住定期買下當儲錢又有息收
今朝都升左少少

扶不起的大象

樓主搭沉船

死梗
垃圾匯控

跌返啦

唔會

諗起佔中岩岩開始個陣入左3手 好似78蚊左右
就有排等了
好撚後悔

今個月出糧入大多幾手

跌左一蚊喇

溝貨最on9 唔好話唔教新手

想儲錢又唔想貶值可以點做

跌市拎現金 做定期
買藍籌等大市低位買
中小型自己發掘

呢隻5號我沈門大師強力祝福過，睇75-80，巴打希望you命夠硬

姐係依家大市係跌緊？
有咩指標睇 恒指？

最緊要有信念長揸必勝

樓主有無做功課？咁既垃圾都買

安心上路

升